有冇人好怕成日見朋友？

樓主好毒

係 寧願上連登

明 見得多根本冇野講

係
大家為約而約咁

同埋有樣最慘係你當人地兄弟, 人地當你契弟

我都試過當人姊妹 但俾人用完即棄
所以朋友呢樣嘢都係信唔過
無謂嘅social不了

agger
有時都幾羨慕有d 人可以無啦啦約人出黎食飯
比我就on99兩條友坐喺度

但係當你無曬朋友果陣就會好想見返佢地

當你一個朋友都冇, 搵唔到人去傾下心事, 聆聽下你, 你就會後悔

需要大量時間獨處
自己獨處嘅時間已經唔夠用
仲要分太多時間畀朋友嘅話
會覺得對自己唔住

死啦我又真係冇乜心事想同人分享喎
唯一煩惱就係唔想社交 是咪太毒

狂歡是一群人的孤獨
獨處是一個人的狂歡

其實自己一個更開心

到你無朋友你就會後悔

今天我正預備 講一句再後會無期

過多幾年就無人攪架啦

好夾topic

深表認同

好累啊，一定有好多野要講
開心你要一齊開心
傷心你要安慰人
但我好累啊